家事真係冇人幫撚到手

真 我都比家事煩撚住
根本就開心唔到

願聞其詳

有次嘈到家母想跳樓
佢準備跳
好彩比我拉住
家陣個畫面係個腦到係咁loop

連登撚有人識你咩
講啦

#4咪general講左
屈撚左咁多年我都唔知心結個根係邊講起

覺得我態度差 講d唔講d 想屌柒我乜都好
我唔care
我只係想打d野出來
再屈落去我覺得今晚頂唔順都唔出奇
好想發洩出來谷左咁耐

講啦
啲人最多咪屌你/唔理你 但點都好過你谷住係心唔講
一陣情緒失控你仲難受

真係 講俾frd知佢都唔會幫到你
而且都唔想俾人知啦咁醜
所以其實一直最大壓力俾我都係屋企 因為冇人幫到我陪到我
成班掛名家人但就中間玩勾心鬥角 仲要拉我落水夾我喺中間

一樣唔鍾意屋企人 但係毒撚冇女冇朋友
有咩都係自己承受自己面對 好辛苦